發覺好比心機咁煮完一樣嘢食之後

自己真係唔捨得食 但好想瘋狂分比人食

因為燶左？

煮得耐煮完已經飽左，唔係好想食野。
利伸：煮開狗糧

應該因為難食

請未

應該再俾心機影翻張靚相，然後自己食哂佢，再share張相出去等人葡萄你有好野食佢冇

利申 經常咁做，影到碟野凍哂都未影到滿意嘅相

係落咗梳打粉

可能係

立即請

Anyone understand ?.?

問下3蚊大師

好肚餓呀

餵你

笑右

😊

✌🏻

屎忽鬼😊

Is
摸摸

摸屎忽????

揸揸

摸屎忽真係笑撚咗

咁都笑架

下次會忍住

唔比
想睇你笑

立即笑出聲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!